經歷北角一戰，有感受，勇武請看看

首先大家休息嘅，休息；食飯要食餐好，好補充番體力同精神咁先可以繼續落去下一場。

講返琴日，覺得係咁金鐘執催淚彈嘅效率好咗好多，特別要用蒸餾水樽+紙皮封好，幾乎冇煙的。要分開3-5人一組，分佈係煙霧彈落腳點，準備「收拾」煙霧彈，絕對有信心、有把握係短時間熄滅所有煙。

跟住落北角，同福建幫打左一輪，發現gear真系好重要，以我地速度和組織力，真系可以擊退對手，但有用的gear幾乎可以令被打都唔會痛，可以擋好衝擊。

最好，一定保命，走係為左回來再打、再來、再戰。

up

Up again

Upup

upup2

推

麻煩俾多d前線戰友知道

快啲掉白西彈殻廢料，毋謂有犯罪證據。

知唔知俾人斬個位手足點

支持

多謝你地。 Push.

多謝，但
系你老母

同埋，個人唔建議放火，作用不大，反容易被定性暴動，不值得。

多謝你地

補充小小：大蒸餾水樽有小小水就得，提高流動性，方便移動

有乜野gear你覺得最幫到你地？

勁抽 訓練有素

發夢都要講清楚丫嘛

個人覺得任何塑膠/輕質材料護到手就可以

其實訓練唔多，落過場會知道，對方越強，我們都會隨著他們變強，實戰會有好多技巧慢慢自然上手